大學 chur 到爆嘅你，依家做緊咩？

政府工輕輕鬆鬆又一日，見到你地班傻仔又上莊又爆4又揾 intern 最後失埋業，究竟為乜?

師兄咩政府工

我係失業嘅傻仔

屋企唔等開飯咪無事

每日練吉他 重up埋上youtube

咁勁？識唔識彈Angel Beats嘅歌？

識彈少少. 未係好熟

係識得彈結他嘅絲打

霞b
Link? 想J

做住part time先

有J絲打

要link問牙常拎 啲片喺佢到

要返工仲咁大聲，醜唔醜

有棍架!

海綿寶寶就有

我都係差唔多，
不過係糧地個隻

大學無chur過
呢啲嘢要還㗎